摘去鮮花 然後太子毆打

連悼念都畏怕 摩天都市 漸變支那

邊間教會

唔係歧視教會
但咁嚴肅既事可唔可以比啲水準
啲詞填返岩音先po出黎呢
你咁樣我好難做架喎

放低鮮花 然後集體受罰
人民活出拼勁 黑警舉棍 摘去鮮花

唔啱音咩？俾次機會

好彩仲知邊首，教會到呢